唔經唔覺bitcoin又就快上番10,000USD

淨係今日已經由89xx -> 93xx
呢3個月則由4xxx到9xxx，是咪就快又下一波bull run??
另外，傳聞facebook就快出隻stable coin，大家點睇?
-
-

低調d啦，仲未入夠貨啊

一幣一別墅

保守睇緊100萬先逐步放

就快變千萬富豪

連燈力量

不得了而家9800

美國減息嘛

一早開左100倍了

垃圾
又昆人買

黃金價格兩年內會穿2000

買d實際有價值既野ok?

推左成日 先多左唔夠10k 人
616 200萬人去晒邊
發覺吹水台既post 更新好快， 推幾下 過一陣就換晒新post

大家幫手 fb ig 度度都share 下

香港是否得救，是否被林鄭秋後算帳，靠白宮聯署及G20請願。
白宮聯署是打響頭炮，簽名數字不要低得咁難睇啊！

=====================================================
記住要去返email confirm your signature!!!!

兄弟爬山， 各位修行

上呀! 好快銀紙垃圾都不如, $1000唔夠買隻雞蛋

放工 去緊發夢啦

升咁少都拎出黎講
bitcoin讓你雙手雙腳都屌打黃金升幅

通常去邊度買賣btc抵
去btc atm買賣係匿名，但聽講個rate唔抵

提提大家 最後一批比特幣期貨了

你bitcoin升硬？
Bitcoin如果2017年尾買到依家既升左幾多呀？

[團結]一個動作減中共資金來源

香港人!!!!!!醒啊!!!!!!!!
分享出去全部人都要做啊

襯未大件事就做左先，出事先去取消就
「路係自己行，仆街唔好喊」
「同d錢講byebye la」

強國人走完資先見真章

香港既話我暫時用tidebit，入錢快且in person 入唔收手續費，不過marked up price高外國3-5%

外國既話用bitstamp，價格平d，但開acc搞好耐（兩三星期）

匿名就唔清楚喇

sorry我就係2017年12月入場
升跌都有得賺
就黎財務自由了

all in

bnb 2年升左300幾倍
從來無令人失望

用完即棄

In binance we trust

咁你勁囉
跌到咁都有得賺
但絕對唔係普遍情況

咁除非你咁岩係果陣入場姐
正常都賺緊好多吧

走資走資

真

目標5萬

用網上交易平台買賣btc係咪都要實名？

1. 自己mine
2. 開個btc wallet，搵人send btc比你

係,可以咁講

如果用外國交易平台點過錢去香港銀行account？
eg 台灣bitoex係出台幣
咁過返香港銀行會點？
如果你嘅收錢銀行冇台幣戶口會有咩事發生？

到時facebook coin 會幫你解決呢個問題

加油

如果你銀行有台幣戶口就ok
如果冇，bitoex轉美金得唔得？一般香港銀行都有美元戶口

Btw如果你有tidebit，轉去tidebit兌返港紙會賺多3-5%. e.g. 而家外圍btc 9800usd，但tidebit 78xxx HKD（>10k usd）了

我2018 年12月入場 hodl 左年幾 5000 果陣賣出 而家都唔敢入 真係好sad

Altcoin 輸得最多

成六年既積蓄

點解放呀？我都有d係果陣入....不過一日未放一日都未輸，結果而家就快break even喇

依家買hodl到2021 應該可以賺返60年

咪撚燈啦
出少句聲當幫忙好唔好

咁都係用返tidebit, local嘢係咪身份證就可以登記？
外國嘢睇過要passport

其實btc 揸得20% altcoin 佔左80 % 但隻隻都趺80-90% 手上仲有Nas Eca Eth btc 有升 Btw d altcoin 冇乜升到。。。

Eth 入貨果陣1300 左右 而家btc 升到快 10000 Eth都係300 唔夠

入場時機真係好重要, 屌唔係入金搞kyc 浪費左我半年時間 我就算2018 年中入場都係打個和only.

不過當係教訓 繼續努力

一定吾用atm

btc最後的瘋狂
留名睇佢跌到0

本地人身份證就ok
外國人唔清楚

我都有d係shitcoins度，仲有d兌唔返btc同eth，amount太細lower bound trading amount都去唔到，屌那星！

就算跌到零 都會升返 人係貪心既

細幣死撚晒啦，死坐爛坐都吾知坐到幾時。

BTW大戶知道大把人坐緊altcoin 又點會解放你地。

好岩，不敗之地

我3000幾果陣有入啦早知all in,點知升咁快

有早知...

點解？
匯率唔靚？
但匿名喎，又唔洗註冊

新手應該買邊隻好

開左acc先

開邊個最好

樓主買左未？

你如果買，一定吾好用atm 講完

一直持有

再賭多轉

咁如果賣呢？
有d ATM可以cash out喎

大賭變李嘉誠

同你講左，你如果一定要用，冇人會阻你

有口價做到9924

泥喇泥喇

玩altcoin玩到好撚絕望，乜野扑青3.0，乜野POS又乜又柒，其實一路走來個市都係睇龍頭BTC，所以2月開始月供btc，雖然每月入得好少但依家圴價都賺緊

依家剩係月供btc同eth算，唔鬼搞咁多野

行申：2017年年尾開始fomo，由賺變蝕到仆街，之後睇化月供Hodl到依家

（通常連登有post講既時候，各位自己睇路，fomo前諗清楚）

利*

通常有post講=就黎炒完

破咗